梁天琦不如眾籌買幾層樓啦

一千幾百萬濕濕碎……

做咩啫你

你都去做精神領袖上樓囉
人地用黎打官司，你估好似你咁用黎call g咩